第一日做畫圖仔 好想喊

之前從來未畫過入則圖，第一轉就要畫8個PLAN，頂硬上，係就係慢小小，畫完一張，手已經好硬，第二張圖已經手軟，畫唔到咁，師兄睇量我，俾我6張先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左灣仔一間茶餐廳到食，咁送左例湯黎， 攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又推過，則樓又凍又大風，已經凍到個嘴紫哂，我知再唔著返風褸一定會死，我愉雞經過7-11買罐熱咖啡，一野飲曬都仲係覺得凍，但起碼叫暖返dd，到岩岩放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單。